【震驚13億人】專家認爲將漢堡包掉轉食係最好嘅

您的歲數可能已經不小，但很有可能半輩子都沒有正確地吃下一個漢堡。據食品專家稱，把漢堡翻過來是最好吃的方法。
這種吃漢堡這種翻轉方式的主要原因之一是，麵包的頂部通常比底部更厚。漢堡包的較厚的頂部可以更好地承受所有的肉類和蔬菜汁和調味品，而不是更薄的底部那一部分。
「倒過來吃漢堡，它在你手中分崩離析的可能性更小，」Burger Lad博客創始人西蒙杜克斯表示，「一個真正的漢堡鑑賞家應該經常倒吃漢堡。」The Burger List的創始人Matt Ester隨後表示同意。
「起初，我會說這很荒謬，」他說， 「我總是以'正確的方式'吃漢堡。」但它確實有道理。「雖然翻轉整個漢堡是可取的，但美食家們又遇到了另一個無聊的問題，那就是拿到漢堡就把盤子裏的整個食物翻過來更好，還是把漢堡帶到嘴裏時才翻轉它？也許最好通過實驗確定你的翻轉方法。無論哪種方式，你可能永遠不會再經歷一個潮溼又沾手的漢堡底部。

咁點解唔厚果塊包放底

不嬲倒立 成個人倒轉食

克服地心吸力
揾人打電話比nasa

盲生 你發現華點了

我通常一塊塊扑開黎食

我習慣將佢榨汁 倒出嚟飲

專家：我習慣食屎 反正食完都係柯翻出嚟

專家：用液壓機壓扁再食先係最原汁原味